Dr. 5 入一入

屌你老母，恆指三萬點都來緊！
出書前就周圍上節目話跌到四位數字，出完書就笠水，正一神棍

比Dr ng

慢慢向佢個幻想中爆破

好撚煩
成日提條垃圾過街老鼠